# Carregar dados do Cache

> ## Caso de sucesso
1. Sistema executa o comando `Carregar Compras`
2. Sistema carrega os dados do Cache
3. Sistema valida se o Cache tem menos de 3 dias
4. Sistema cria uma lista de compras a partir dos dados do cache
5. Sistema retorna a lista de compras

> ## Exceção - Cache expirado
1. Sistema limpa o Cache
2. Sistema retorna erro

> ## Exceção - Cache vazio
1. Sistema retorna erro
